男追女咁樣係咪正常[sosad]

是咁的 近排聚會見番個幾年冇見嘅男仔
本身同佢唔熟 老實講可以叫冇咩認識
前排佢約左我出去行街睇戲食飯 前後都見左幾次
問題就係我睇得出佢係對我有意思 佢都好主動
睇戲我話百老匯popcorn好食 佢就揀間百老匯
又提早幾日買定飛 時間地點就哂我
食飯我話食海鮮 佢又okay 後尾先知佢有敏感
行街又話幫我攞野 我拒絕咗佢呢個行為
我話口乾 陣間去買野飲 佢竟然趁我試衫買野飲俾我，仲買咗綠茶紅茶同水俾我揀
我問做咩買咁多 佢話我係聚會到提過唔飲甜野又唔知我想飲咩 所以先買三支搞到之後出街我都攞定支水
我行街熱 之後嘅約會 我留意到佢買咗隻薄荷濕紙巾 可能我呢樣諗多左
我覺得佢太熱情 我第一次同佢出去之後已經有叫佢唔好做到咁出面
佢答我okay 但之後出街佢都係好照顧我
或者我好耐冇俾人追 感覺好似怪怪地咁好唔習慣
個男仔整體唔錯 D朋友叫我唔反感咪維持住咁樣先
唔好一開始就咁快拒人于千里之外

食屎啦你

對個男既冇意思就早d收手

拒人于千里之外

絲打對腳正唔正

咪即係收兵，屌你收皮+收手啦

係有意思就一齊，冇意思就講清楚btw你朋友好仆街識唔過

無意思就收手啦 唔好玩感情

語音出左呢個字
罰抄10次
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思
拒人於千里之外意思

散左一排 之前拍緊拖

想食海鮮都唔問定人有無敏感先

條仔追女用錯方法

我先問佢不如食扒 佢話對牛敏感
之後我先問不如海鮮 佢話好呀 先去食

以樓主咁既背景，咁應該點追呢？

你肯出幾次代表有機，佢手法係low d
意味住佢冇咩經驗，大情聖你又驚佢玩女果d既o者

兵

成9 個
你覺得好好笑？

我覺得佢幾好 但佢太主動 好多野我覺得做多咗
我都有叫佢做番自己 唔好咁熱情

無奈 苦笑

計少左標題個個

臭雞 你興趣就早d人講啦 唔好浪費大家時間

唔係三幾次就話 係你啦 做我男朋友啦 咁樣掛

冇就唔會出幾次
係佢行為太主動太熱情 我覺得唔自在

總之記住 靚女你就當佢雞咁看待
醜女你就當女神咁捧
雞你就當老母咁尊敬

咁天下間冇女你溝唔到

好簡單 佢唔係你杯茶
如果過到電 你濕晒啦

咁樓主係靚女、醜女定係⋯⋯⋯！

如果過到電 個女仔應該要做咩行為表示番俾個男仔？

應該親口同男仔講；我濕濕了！

矮柒肥毒 有人追我我執到

鳩硬起上黎豬扒都照篤

你識D女女太開放 我甘拜下風

巴打搵到關詠荷未

搵到都無用 咁多人追 邊似得你

搵到咪追囉 多人都照追啦

有無絲打自貼睇

咁就收兵
你心目中唔收兵女仔係點做

懶有 矜持

唔通咁嘅樣咩

你自己調返轉諗下你追人追撚到咁明顯
人地好似你咁做你又會點呀

人地交個心出黎俾你
你心知肚明，但闊佬懶理，又袋住先

咁你做返啲嘢 畀佢睇 證明 你唔想行得咁快啦

即係唔夾lor
算9數吧喇
唔岩就拿拿臨收佢皮
唔好要人FF咁多

diu 冇feel 就快啲收手 一黎唔好害人當比d經驗佢
但有feel咪直接講清楚lo

我知佢自己都知 我都表示咗唔好咁熱情 做得太多
唔係暗示 係送我等車個時直接講 佢話送我番去 我都say nope 話太遠 第日又要番工

你唔會因為人地追得明顯就叫我即刻接受個男仔掛

行為上點證明
言語上我真係表達左

公道講句，咁出面，做女仔既點反應

成個變態佬咁

你咁撚樣係叫人唔好做某D野而唔係表明心態
點撚解唔直接同人講你而家未係時候開始呀
你講完佢都仲係咁就話講得過去姐
你而家係Free ride緊人地付出俾你既野而你又唔自覺喎
無人叫你直接say YES / NO
係你個做法自唔自私既問題
女方俾人拖果陣就可以話咩俾人浪費青春
男方俾你地拖就唔會浪費青春同心機？
自己諗下啦，你最尾果兩句，如果你係因為認同你D朋友而打出黎
我會覺得你真係好自私，因為呢句野代表佢只係後補

個男仔整體唔錯 D朋友叫我唔反感咪維持住咁樣先
唔好一開始就咁快拒人于千里之外

好坦白
你對佢有冇feel先?
冇feel就拿拿林拒絕哂佢所有約會然後講到明朋友之類既字眼
有feel你就同佢flirt下囉比下信心佢繼續上

唔好又冇feel又要keep住拎著數
唔好做自私臭雞

有d位好尷尬 好似買野飲個part咁

有feel既話應該會覺得幾sweet
Btw 放過個男仔啦

我係有意思先約出去幾次
我係對佢行為好唔自在同唔習慣咁熱情同主動

咁熱情咪比人砌番劑囉

電話上好少Flirt都係傾下計咁
佢電話到又冇chur 我覺得仲舒服
佢有問我有冇同其他人約會
我講咗俾佢知係得佢一個 咁算唔算俾信心佢

同埋所有野都aa 佢話俾哂我話唔aa 我下次唔出

姐係男仔追緊女仔 咁樣行為係正常？

會唔會太隨便

條仔肯定勁痴身
諗清楚
痴身男仲痴線過痴身女

會唔會你太守舊

所個post既重點

呢樣仲奇怪 又唔會問我做緊咩 問我係邊
佢又唔會話報到

我問同查清楚佢係單身

可能係

薄荷濕紙巾？咩意思

呢隻

男仔獻殷勤得太厲害就會嚇親人

一係你答返我
個男仔聽到女仔口渴
咁你想寧願買多有得揀
定無動於衷

香港好少男仔做到咁樣...
你真係要好好認真感受下呢種感覺
我覺得睇定啲 諗清楚先比答覆佢都唔緊要

Diu 人哋追你就即刻鍾意？
唔使時間相處？未鍾意就同人講未係時候開始
你係咪有病？所有感情都係累積 唔撚洗時間堆積？
難聽D講句咪又係你自己亂入
人哋叫佢唔好咁快拒人千里係叫佢諗清楚
唔係叫佢耗乾人哋對佢嘅好
追求人哋少少時間都唔撚犧牲
有乜撚嘢資格講一齊左之後會對對方好？
更何況係男方主動自願追佢 關你柒事咩
追人本身就係因為人哋仲未鍾意自己先追
鍾意嘅就一齊左啦 都唔知你係真膠定假膠

你同佢拍拖之後好快就自然唔熱情啦

你爸爸媽媽教女都幾撚差 係咪大陸人

買完衫去買野飲囉

算吧啦你

最尾個句係？ 想收兵咪出聲囉

冇feel點追都冇。。。

我知打出黎引起誤會

有，我覺得太進取姐

外貌佢十分有幾分

7分掛
行街食飯傾計個時同佢係開心嫁 又搞笑

係咪我問題呢？其實咁樣追女仔好正常

我覺得你對佢的感情未累積到認定佢成為男朋友這個地位。
而佢為你做咁多，你怕要報答/或者驚將來你都係覺得唔適合而更 hurt到佢？
或者你同佢傾下你心目中的 pre 拍拖方式係點的，佢做得更多唔會加分 (反而會扣少少分，因為令你有壓力).

調轉角度諗，有 d人從付出中覺得自己為你做到點點點，覺得自己好愛你而產生滿足感俾自己(而唔係俾你). 佢唔會理你受唔受，因為佢只係為左自 high.

知道 感受緊
佢有樣野幾好 就係冇問過
"我地咩關係呢類問題"

老母呢？當咩

下

樓主應該係鍾意俾男人打果type

我覺得個男仔咁追女本身都有問題
就算有好感都會覺得唔自在

之前個朋友又係識左個男仔覺得ok就出街
結果個男仔送左對鞋比佢
從此以後，佢地就冇下文

意思即係個男o既唔使咁熱情, 但 keep 住耐 d 先?

屌

唔會話幫樓主，但男仔有時太好人太熱情反而有反效果
女仔普遍都鍾意d睇落壞壞地又油腔滑調果d
當然大前提要覺得你外表佢接受到先

普通樣呢？

如果靚仔的話,你應該出緊 post 讚佢

星期六我有咁嘅情況
我同佢睇鞋 我睇啱左對 但最後我冇買
佢問點解啦 我就話對鞋遲下會減價 到時先買
等車個時 佢問我係咪真係鍾意對鞋
我同佢講 你咪撚買 買咗就bye-bye

人地咁細心你都唔欣賞仲話人咁樣太熱情 睇怕你都係臭雞一隻

諗撚多左
以前有同事都係咁
本身會照顧人既人就係咁

我覺得舒服D 如果有女仔咁樣對你你都縮一縮啦

佢想屌你姐，又唔係真係鍾意你，好似係

Sell保險 or 呃閪屌

假膠

照顧有加又話有錯 唔照顧又會話話

個男仔忽略左一樣野
就係大家要相處得舒服

唔係一味對人好就冇問題

根本係，但連登太多毒撚負皮樓主

呢樣野都應該適可而止
如果忽熱有個女仔好似你老母咁照顧你
你都覺得好奇怪啦
當然 個男仔未去到老豆咁照顧我

我一定m底 搏屌

死啦 雖然冇做同樓主講嘅男仔一樣嘅行為 但係都有六成似

結果個個買下水就追到咁得幾撚唔得閒

香港一向充斥住9成既一大堆弱雞廢柴Beta男 遊坦之咁既廢男 兵flow on9暖男flow 注定收皮

好撚恐怖

好似係遇到咁嘅情況 唔洗相處
男追女 有好感就要接受 冇就要即刻離場
唔係就係收兵 浪費男仔時間
當自己有咁情況又會屌鳩個女仔做咩唔俾時間同機會

六成姐 如果佢減四成 出街會舒服好多
當我朋友咁相處

屈臣氏 道地成最大贏家

我希望我get錯屌錯佢

點解買鞋會byebye

唔係話個男仔做既野唔好，但係個男仔太進取啦

咁你執到啦，仲唔拿拿臨受?

佢咪做撚緊自己囉屌你老母
佢唔撚識flirt 全部都發自內心 真心
咁咪將你句句野都擺係心
確切咁做出嚟 關心你囉
佢遲下知個遊戲玩法
佢大把市場
嗰陣一撚定唔會揀你 吊高嚟賣

係 不過樓主唔受依套

對你無微不至又有說話... 好_難服侍

正解
識溝女一定咁溝
如果唔係溝到都只係做狗+遲早比人飛

所以游坦之既遭遇
對毒撚而言
可謂相當警世

你對人點好點付出
都不一定會轉化成romantic love
對人好
係私有化之後既福利
夾硬輸出只係哂氣

我都未試過咁樣買野飲俾我女朋友
口渴咪一齊去買，洗乜買定幾枝俾女揀

umm....獻殷勤係正常港男會做lo， 不過佢咁做又有d chur同好出面, 其實係睇人同自信問題

有個人咁珍惜你咁緊張你嘅睇法，執到啦。嫌三嫌四

你問咗佢係零仔定一仔先啦
費事到時唔知邊個插邊個

當收兵囉，無壞ge，同你出街唔代表受溝

係做多咗嘅，物極必反

你都幾無家教 係咪無老竇老母

無心咪撚拖9住人啦 傻西

所以話上得連登個啲都係臭西港女

點解會係遊戲 同埋你鍾意個女仔 做咗好多野就一定要接受你 唔係人地就係玩你收你做兵
點解唔可以相處下 慢慢黎

咪係囉 之前拍拖都未試過咁

其實條仔有啲恐怖😰

都未開始就珍惜
我只係覺得佢太過熱情進取姐

呢d兵唔識做人
收黎自己煩
快d放返出去害人算啦

咁係你唔受者
有啲女覺得佢好暖男
有啲女好受
根本個個人接受既野唔同
唔可以話佢錯

利申：我都唔鐘意佢呢個做法

佢係表明咗 佢D frd 都知道

可以慢慢了解大家男人不用分那麼細

其實做過頭 女仔會驚
對人太過熱情 係唔知點反應好
我之前都食過教訓
依家會控制自己適可而止

一齊左做唔返咁樣實仆街
所以唔好咁chur 唔係之後落差太大

最記得我次次對女仔太過熱情都係失敗收場
適量關心果d 好多鍾意返我轉頭

臭g。

我覺得個男仔雖然手法有啲差但心地善良對樓主都一片丹心呢啲仔好過啲playboy啦下話

咁佢有冇吸引你既地方
同埋有冇共同話題成日傾

我已經唔係問你大家價值觀

如果冇咪同佢講清楚 你咁樣等同收兵 你唔介意咪咁落去囉

有feel就有feel
無feel就無feel
拖十年都唔會無啦啦有架啦

點適量法, 求教

一昩對個女仔好其實冇乜用，最重要係兩個人相處舒唔舒服
個男仔係咪a0？

我真係唔明個問題係邊
你係覺得佢係追你先會咁做好刻意定咩?
你唔俾佢本身就係一個咁細心體貼既人?
姐係男仔一定要係粗心大意先係做番自己?
會唔會純粹你以前識既男仔太唔體貼咋

利申 我初初追個女仔都係咁
會帶哂紙巾褸遮水，會就佢食野，會就佢去玩
佢而家已經係我女朋友三年
但到今日我都係同第一日識佢嗰陣咁對佢

屌你老母
全post講得最岩 呢個係真理黎

主動約番佢出街

其實絲打，都唔鐘意條仔or無興趣，只係有人約未出下街囉
如果有興趣嘅，就算佢買左甜野比你，都係一時唔小心，到時就你比紙巾人，唔係人比你

真
例如樓主話口乾 個男仔應該煎巴落去：「飲尿喇你」
利申A0

個男仔好好喎，自問做唔到咁體貼

條仔係咪公屋?
戶口有幾多錢?
冇就飛左佢啦

覺得體唔體貼應該係樓主(當時人定既)
總有d人覺得咁樣好大壓力, 可能有d人見到咩都會講好鐘意但其實唔係真心鐘意想擁有, 結果轉頭無啦啦個男仔買哂番黎
到頭黎都係比人話係臭雞港女亂買野

建議樓主如果對個男仔真係有興趣你比佢知下你想要既相處方式係點...
如果冇就算, 講完都係咁都係算

有暗示？
某方面

都好少野咋喎，有D野連朋友都會做，就係一次過買幾支野俾你飲就怪D，呢D一般開口問就得，就算老婆都係啦何況同你唔熟，有D自作聰明(但攪出禍)

會做個d player黎

想跟層豬學嘢

當然同你唔熟普通朋友唔會咁，但同熟朋友係會咁就囉，當我ON9吧，反正我無食物敏感唔偏食，時間多的是，唔怕幫人拎野。

不過唔知人飲咩又唔問就好ON9，咩人我都唔會咁做。

係呀 我都知佢唔係playboy

食屎啦你臭雞

就個朋友去食野好正常
但買晒3支野飲
仲想買鞋比佢
就太over

睇完依個post就明點解連登仔溝唔到女
樓主唔鍾意咁熱情嘅相處方式就屌人臭雞
正常都帶女啦

有吸引 有共同話題 但去到佢太熱情嘅位就覺得over咗
我係有直接講叫佢唔洗咁熱情當我朋友咁
仲要唔止一次咁講

有feel 所以出一次街就一齊
出兩次就可以結婚
唔可以出多幾次 相處下了解多D
睇下係咪真係適合

我同追你條友都幾似，都係覺得女仔要呵護
不過未去到你果個咁買3枝野任均選擇
我都會帶紙巾，香口膠之類，一多人我會攬住佢
我果時同條女第二次出黎睇戲果時就拖左佢隻手
之後第3次一出住好快就大家自動拖住
第4次出黎就一齊左
你地都係想遲d男朋友咁對你姐
到人地比男朋友果種無微不至你又唔中意
還定你對人有好感，咪試下囉

我都覺 就算以後一齊左都會勁多野煩

唔係 上一次佢就係俾個女仔玩
拍咗三個月就散左

人夾人啫
個男仔都冇錯，但就唔係個個受呢套
總會有女仔好享受男朋友當自己公主咁錫
不過性格獨立啲
或者想段關係相處得輕鬆啲嘅人就未必受

我明樓主諗乜
都係睇條仔靚唔靚仔啦
設身處地 有個傻仔咁體貼對你
即刻起哂雞皮啦
撐樓主

啱啊 人地做緊自己

細心體貼 咁佢都知道我唔鍾意咁熱情啦
收斂一下姐 適當時侯會適當嘅野
唔係話唔細心體貼就一定係粗心大意咁大反差掛

有咁做到

我有講呀 唉

都係的

隨緣啦 佛系溝女

同埋想睇定d相處下先姐 講到我攞哂著數 收人做兵基本出街睇戲食飯都aa 咁都講到欠咗個男仔咁

你講清楚喎唔好暗示

根本係, 樓主冇話個男既唔好, 只係講男既做到出哂面, 太做作. 令到大家相處唔自然, 最緊要樓主, 有同佢溝通過, 叫佢唔好再咁做.

其實樓上個巴打已經講左
而我作為一個媾左好多年女都係fail，已經成為終極毒L大叔既可以答你
你個case 明顯佢係清純小毒L(至少內心一定係)，好似我N年前咁
係唔識flirt 就唔識flirt，點樣講點樣教點屌都無用，你俾埋SOP 佢背晒教晒佢一日24小時每一分鐘要做咩野都無用
因為呢D 人佢一鍾意人就會全副心機放晒落去，留意個女仔一舉一動每句說話，你點講點教佢大家保持距離都無用，佢個EQ 已變成0
你係教佢唔到既! 呢種人心入邊得All or nothing 架咋!
係，係女方角度係好大壓力架! 但你依個階段係無野可以做到既!
你一係同左佢一齊之後，明正言順做佢女友果陣用你既影響力慢慢調較佢，一係就覺得同佢節奏唔啱REJECT 佢等佢痛痛快快了結左佢揾下個

你心目中想要果個pefectly balance 狀態係唔會出現既，至少係佢身上唔會揾到

會唔會話佢知點做，好過叫佢唔好做？
如果佢係死心眼唔識調節（啫係講明「當朋友咁相處」點都會做多咗），直接講你嘅要求，佢又諗少啲，你又舒服咗可能會對大家好啲？
可能一開始都會有時做多咗（因為唔肯定你會唔會鍾意驚喜），不過你每次都俾啲feedback（係如果下次同樣情況點處理，而唔係又講「朋友」）而佢又睇得出你真係覺得滿足於提出嘅要求，就會慢慢降翻低車速。
當然，前提係你唔會提啲港女要求

利申：女朋友幾獨立又有主見，唔肯定嘅嘢（例如飲乜嘢）通常都俾建議但最終都係佢選擇

樓豬很清楚收兵好過嫁人

我就係直接咁講

根本就價值觀唔同
男既覺得鐘意人就要對對方好
你就唔係
咁一係你就接受呢個差異，一係就拒絕人
拖拖拉拉喺度做乜?

都唔知點解變咗我玩個男仔 收佢做兵咁樣

你有道理 等每次都係叫佢唔好咁樣
叫佢唔好佢只會冇哂方向
我應該同佢講要點做
Thanks
一言驚醒

約咗幾次就唔say yes 就拖拖拉拉
一齊耐咗 到結婚生仔都會考慮下啦

如果佢係電話到又唔會咁熱情 姐係點解
Whatsapp 佢又會好正常 唔chur 唔會問我係邊做緊咩 又唔會主動報到 咁樣我同佢傾計都輕鬆舒服好多

咁你係咪想同佢試下先，同埋佢咁chur你係怕,如果同佢一齊，佢日日都chur?

player 咪識調節囉
搞到你心思思都得
不過一陣唔好話自己係仆街磁石啦

點解會話手法low 我覺得好撚型好gentleman喎
起碼好過借d二抽水個班mk仔
係買野飲個到柒d

出自真心嘅俾人話low
係要d狗公氹到你頭暈暈先high嘅

我買咗我都會飲嫁 唔通屌佢話 上次食飯咪講咗我唔飲甜野囉
我想表達係估唔到佢咁留意姐
我唔係冇興趣 可以有好感 了解下先都得掛

買鞋個位可能我誤會咗嘅 個刻先咁激動同佢講

不過最後唔好純粹人對你好就鐘意人 好難行的

條仔既表現成隻狗咁 你諗下一齊左之後你會唔會想你條仔成隻狗咁 呢d仔好聽就好男人 難聽就垃圾廢冇主見

咪就係囉 我先想了解多d姐

同你非親非故睇啱乜就送乜人地都會受唔起架大佬
陣間人地收你禮物又話人當你後勤兵

好多女都想人咁溝佢
點知遇著樓主係正常人
呢d所謂細心真係over咗 旁人睇真係想作嘔

我冇話low 只係表示太進取同熱情 有d位好尷尬 唔習慣

其實好簡單，條仔淨係做啲佢覺得你會鐘意啲嘢，而唔係你真係鐘意啲嘢。
佢自己覺得煩住人wts 劣，所以唔咁做。
佢覺得同你面對面做啲嘢女仔會鐘意，所以都會照做。
當然，唔識同語言表達愛同關心都係其中一個原因。
條仔心地好好，但做人處事經驗不足，究竟算係細心定成日諗多咗就見人見智啦。

無圖

但睇到我都覺得sweet

呢幾次出街 aa制？

我就係唔想咁 你話買支水小食 我都okay
請食飯 送野俾我就
我怕唔講 佢第日就買咗俾我 除咗俾番錢佢都唔知點好

唔好比假希望人啦

一係下次同佢睇樓啦，直接送層樓

係呀 除咗支水同兩三串魚旦

咁姐係佢撞中咁樣
咁講我都係未夠了解佢 行為上只係佢做俾我睇

以為關對鞋事

姐係咩

冇話要你做佢女朋友
係接受佢呢個行為同性格去相處

不過講經咩
我敢斷言你係嗰d極度自我中心既人黎
你只會要人改要人就你架姐

點解一定要接受人地嘅行為同性格
按你邏輯，條仔都係極自我中心要人接受佢

唔太明「做俾你睇」係咩意思
我意思係
佢做啲嘢的確係發自內心，但我覺得佢無認真針對你鐘意啲咩要調整佢行為。你同佢講唔好咁出面佢聽唔入耳。舉個例子: 佢只係好似小朋友咁，自己鐘意人咁做，就固執地覺得其他人都一樣會鑵意同一樣嘢。同理，佢自細就覺得女仔會鐘意人幫佢拎嘢，送嘢俾佢...，唔鐘意人太干預私人生活，所以先有而家啲行為。
我只係講條仔諗嘢比較唔成熟(好似上面小朋友個例子咁)，先至會出現呢啲睇落忽冷忽熱啲行為，唔係突登釣你。

人地有要求過佢改變?

樓主自貼先啦

咁就要睇樓主有冇令佢覺得相處唔舒服
人地冇要求唔等於樓主唔可以有要架喎
同埋如果個男有要求都可以出聲傾

相處方法係大家協調磨合返黎
唔應該就晒一邊

自己諗下如果普通相處/ 開心既事你地都拎唔到平衡
唔開心既面前你想要既係A, 但對方比你既只會係B
了解清楚大家底線先諗進一步吧

其中一樣就係希望佢唔好就哂我
好似食海鮮咁 成件事錯哂
我同佢講我又唔係話一定要食 你食錯野可大可少
我都仲有問仲有冇野唔食得

Btw 咁就斷言極自我中心

我都覺得佢真心嘅

過400負皮了

好有衝勁

其實你最大問題, 係好似唔知自己想點
其實朋友意見可以聽, 但唔一定要照做
最重要係你要知自己係咪都鐘意個男仔, 講真如果係有好感, 咪return番d signal比佢, 等佢知你唔反敢, 但要睇多一排
如果完全唔過電, 就要明顯拒絕, 唔好曬大家時間

642525，網上鍵國？

其實真係做多左啦，好易嚇親人

agger
呢種方法太過出面，令自己價值降低得太多，吸引唔到女方投資感情喺入面

呢啲女仔先有嘅俾人追經歷如果掉番轉發生喺自己身上就會知有幾唔吸引

e.g. 一黎開話就話你好靚仔想約你出街食飯

Agger，啲女對佢好只能夠一時時咁，仲要唔可以好到令佢覺得自己公主咁，否則就好似樓主咁真係當自己女神

想開始嘅咪比d身體接觸
睇戲挨膊頭
落雨扮冇拎遮等佢擔遮
你再翹住佢隻手
又或者送你返屋企嘅時候話不如係樓下坐陣先唔想上去住

呢個時候我諗個男仔應該明想點掛

唔想一齊嘅唔該唔好浪費人地時間

有無好感，好快就知啦，出咁多次街
我唔係話你，我只係覺得你最後唔會同佢一齊姐

170 樓主對腳應該好正

係

Whatsapp/電話唔熱情唔出奇
好多人online同現實係2個人來

至於條仔熱情既問題.....
我覺得問題係你2個都太好仔/好女

我自己咁多年既經驗，成日都遇到d 港女
好多時唔表現得貼心d、做返d 野照顧身邊女仔
幫手擔擔抬抬囉重野幫手推門拉椅
d 女就話我毒撚、唔識照顧人、無風度etc
又或者話我無誠意 「追我果陣都唔做，一齊左更加唔洗旨意啦」
果個男仔都可能以前有俾人話過都唔定
所以你都係開聲直接同佢講啦

真係得拒絕 or 接受
而我做毒撚既經驗 你唔拒絕佢
佢會以為你對佢有好感/已經一齊左但冇講出口
咁佢既關心行動就會越黎越升級
到有一個地步你真係會覺得煩 就算你有心發展

咁又唔得咁又唔得
原來所有女仔有咁嘅情況就當自己係女神
受教了

細心就一定要受

盲嘅都知個男好明顯鍾意樓主
樓主對個男有興趣
但你多次叫人當你「朋友」咁看待
個男會覺得你friendzone佢

忽冷忽熱囉
有時就闊佬懶理咁 有時就會關心下

無錯，雙方都有好感既跟本好快成事
我咁多年毒撚做兵經驗
你主動貼心果陣d 女又話你煩又話大壓力
唔主動果陣又話我毒撚閃閃縮縮
出聲外向又話都唔知係咪playboy 個個女都flirt呃上床
出少句聲又話我個人悶無誠意太被動
果陣感覺點解好似做乜都錯?

到最後我發現個問題原來跟本唔係呢度
問左好多frd 同佢地老婆，當年你地點一齊
佢地d 老婆爆返話原來D frd 都做左好多柒野 ((你問男人就實話自己千辛萬苦咁媾到老婆架啦)，不過佢地老婆當年都係照受
所以結論係跟本睇條女有無好感
如果佢喜歡你，跟本唔會計你做啱做錯，就算做錯都大把buffer俾機會你

由此推論再加睇樓主d reply
樓主跟本只係想拍拖但又唔係鍾意呢個男仔，所以先係度左計右計左度右度
呢個男仔太好仔為佢付出太多，如果佢受左但自己最後發現唔太鍾意佢，佢覺得會虧欠左條仔

結論:
雙方付出不平衡，一齊左都好易散
況且佢二個一開始既愛情觀都唔同
樓主依加又對條仔無乜好感
建議樓主直接正式Reject左條仔算啦

你語氣好毒

我係毒撚

不過有女

你個名呀柒頭

呢種人可能係金星天蠍

屌你媽媽 如果你有的話

我覺得樓主你唔係真係中意個男仔

葉公好龍？

條仔的確係做多左 溫度未夠就做呢d野會令人好唔舒服

原來你真係無老母嘅 唔怪得啦
得把口吠 我媽真係好驚
見你咁撚無陰公 使唔使叫佢認埋你做契仔呀？
哎 都係唔好喇 佢唔係幾鍾意污糟嘢 sorry

哈哈哈傻仔比我當狗咁撚 算啦睇在你孤兒仔份上 我比多啲愛你又無相干嘅

你老豆又係個味野？ 揾唔夠 老婆走去做 跟手死撚埋

聽日番工睇下你係唔係個援助name list先

佢咁做正常，你咁做都無問題，不過無意思就放過人啦

嗚嗚 好痛呀
係笑撚到我肚痛呀
小學雞鬧人咁
做咩自爆自己個身世出嚟呀
你唔係以為個個人都同你一樣呀
有啲似思覺失調 希望你及早求醫
唔好誤會 你咁嚴重
醫唔返㗎喇 只係可以防止你周街吠親人

成隻狗咁
fing住尾
追住我吠
無用㗎

聽日返工記得做返隻稱職啲嘅狗啦
你看門口㗎咋 亂咁吠好醜怪

咪害人啦
香港d好仔就係比你d自私撚搞到滅哂

冇野講就用username 攻擊人

係嘅 叫佢慢慢黎好過叫佢當我朋友咁

樓主加油啦, 唔洗理D人話你咩收兵
唔通所有野都係非黑即白, 一係一齊, 一係就不相往來咩

我知呀btw 我聽日去接佢收工呀

其實你地咁樣曖昧期都幾sweet
比D耐性睇下夾唔夾到啦

其實你做乜鳩講你唔知醜叫自己女神
同埋條仔有問題，你自己都係有問題
同埋我開頭段嘢講媾女有咩問題？乜撚嘢叫咁又唔得咁又唔得？
你將其他人留言歸納做我講？

除左睇戲食飯就個女仔同帶濕星紙巾之外，真係做唔到條仔咁「熱情」，仲有冇啲例子舉吓，而你又受呢？學吓嘢

佢好似我咁靚仔就一早一齊左啦

用行動表白幾好

咁你啱仲好有道理
講真受教

其實做乜鳩呀你好撚港女FEEL講真
人哋串你兩句你就起晒鋼，你個名的確抵畀人串

一睇就知我起哂鋼啦 sorry
誤會咗你用我username 黎攻擊我

我今晚仲問佢 我地咁少傾電話 whatsapp 你覺得okay嗎？ 接唔接受到 定想個女仔好痴你成日搵你

佢答我 大家做野都忙 掛住咪text一兩句都okay啦
唔洗每一刻都咁chur

我即刻

睇戲咁佢東涌 我tko 買飛買我個邊 我覺得唔好咁樣就我 我去荃灣睇 到時大家番去都方便

食飯佢敏感食唔到咁sayno 我又唔會因為冇得食而有咩事 呢d事咪應該顧咗自己身體情況先呢

其他覺得熱情同進取咪其他留言講個D

可能你會覺得好多女仔受呢套掛
都有部分女仔唔希望咁樣 真係有種壓力

個晚睇完endgame 成12點 仲話送我番去
我問佢咁你坐咩車走 佢話到時坐N車 的士
我即刻 第日佢又要番工 又浪費多一倍時間同錢
同佢講留番d時間同錢黎陪我同請我食餐飯
咁樣叫佢直接番屋企

呢個年代純情毒撚喺呢啲情況會怯。但假設追條仔唔係player，呢種追女手法先係正路，鍾意你就係鍾意，唔洗左估右估，直接開turbo獻欣勤。可惜呢個年代啲八婆成日收兵撚狗，搞到啲純情男唔敢再做呢種傻事。

幾體貼 但香港女人通常都唔鐘意呢類型
日本有市場

老老柒柒
如果我係個男仔
聽到對象叫我當佢朋友
我會立即抽身離場

當你認真問
建議你將個關係正式轉做男女朋友 仲咩拖住人 小朋友啊?
轉做男女朋友係對佢行為既肯定同想進一步了解佢, 如果佢唔岩既到時咪分手, 就算係男女朋友都唔代表要扑野 KISS, 決定權係你度